點樣可以開心返

平時大壓力 今日放假想打機放鬆
點知死network 死咗成日
喊又唔敢喊 比個同房嘅老人阻住
屋企個老人家成日鬧我 我想要個人空間都無
我日頭台機係主人房 做功課由朝到晚爭取時間做功課
做到10點幾就主人房嘅人要瞓教 做耐啲就比個老人家鬧 夜晚出廳用電腦做功課 做得夜又比人鬧嘈
中學成績唔算好 但唔算好 重男輕女 比人踩到盡一盡
大學讀嘅科係設計比個老人家話無天份 等乞食
做到辛苦咁夜 無人支持你都算 仲要踩多一腳
搵到工 返長啲工時 返夜啲又比人鬧 問父母比交通費啲細碎日常開支又比人鬧
究竟我人生有咩做得好同啱㗎？
我係唔係唔出世好啲

想自費學bass 又要比人屌
畫畫又比人屌玩

我嘅專長同專業 係唔係得罪咗個世界

搬出去

我啊媽做咩要生我

未有能力 仲係大學生
不過計劃 返緊Pt 畢完業 狂返Pt 蓄夠就租地方
唔搬 但 會長期出邊住

還拖啦

窮人生仔正仆街

自費, 自己興趣, 自己專業, 關佢地撚事?
屋企人唔係大晒, 自己要學識set clear boundary, 大個女, 要學識保護自己權益

同同性既fd夾下睇下有冇機會合租之類啦

黎我公司做，你要幾多人工

老老實實, 我地開唔開心, 情緒點樣, 好多時候都係環境問題, 唔改變個環境, 食幾多開心藥都冇用

屋企唔算窮 但唔係特別有錢
開支唔會手緊

其實我知道自己可以做自己 理少啲
但係細個建立嘅陰影成日折磨我
有次情緒失控 大聲鬧個老人家 因為佢唔問我食咗我期待咗好耐嘅包 仲話唔好曬先食
最後 我係比人逼道歉嗰個

返緊Pt了 大學生未做到full time住
多謝關心

讀到U要學下管理情緒啦
其實讀U好應該燃燒下青春
你仲係讀設計添
你屋企人都唔會熟你行情架啦
咪又係覺得醫生律師先搵到錢
洗Q理D過氣既人既意見咩

好多呢D情緒虐待都係由細到大都會發生, 我地好難期待"加害者"/班老人會突然轉性改變, 唯有自己先改變, 大個左, 有能力保護自己, 就要保護自己啦, 絲打加油

不過小心, 如果唔夠打, 唔好亂來, 安全至上

老老實實, 日日夜夜面對仆街, 情緒管理幾好都頂唔住... 唔係點會咁多精神病.. 根本係環境造成.. 所以要先改變個生活環境

我有學 有突登睇書 同 搵方法去放過自己
知道嬲同喊唔係解決問題
但有時就係你要處理但處理唔切就心理上超出負荷
不過多謝

我會㗎啦 多謝你 個心舒服咗啲

講得岩
假如樓主有一日搬出去同條仔住就會明
佢可能會變左另一個人
家庭影響成長
你既情緒思想性格受家庭左右好大
改變生活環境應該幫到佢

電腦搬出去咪搞掂
再唔係買部notebook三四千

玩乜 可以用流動數據玩LOL 唔洗network

要拆掂你而家咁嘅情況的確唔容易。
我諗之後出嚟做嘢，可以連家用都唔使比，反正佢無當過你係屋企嘅一份子，第時佢死咗或者有咩病痛都唔使出現，呢啲仆街嚟
至於你出唔出世真係唔關你事，希望你可以有一日做到你自己想做嘅嘢
絲打加油

有買 就係出到廳開燈好靜做嘢都比人鬧
電腦無位搬出去